發覺好多人都唔知每個人係社會權利係一樣(至少應該係一樣)

俾得起多d錢就可以搭的士，俾唔起唔好搭
唔通認為法律唔係保障人人平等？(至少應該係咁)